（嘿，男朋友34）無需要快樂 反正你一早枯死

留名跟住去瞓覺

太貪心啦hanjin

好噁心

日日見到含指好似食左瀉藥咁係咁瀉
真係好開心

我鍾意呢隻

心酸起上嚟就會想聽哥哥

張國榮喎

係呀雞巴
你有冇聽過呢

有呀 今生今世 追 有心人

歌哥快啲唱嚟聽吓

公司是我家

唔夠你老婆瘦

我部iPad pro長期舖塵，唔知有咩用

歌哥早晨

大家早晨呀

咩水佬呀

早

好鬼忙
一入嚟見到你啲po 就輕鬆哂

你係汪阿姐

我又攬

你話邊個臭先

我都會post story放負 但打完啲字 post一陣 心情好啲會del翻 覺得個個其實都好慘 可能會唔想知 所以抒發完就算

你兩公婆恰個老人家
咁樣好咩

晚安

同邊個大戰完

[member]食到好夜嘛，對唔住囉，哥哥唔好鬧我[/member]

呢個重任交比二佬啦

黃絲說再聚 恐怕已經一世紀
長毛哄騙我但凡失去也是美
689 一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念佔旺佔中日期 明日我便記不起

從未來再見 林鄭月娥不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在
從葉劉觀看 難辨近平相愛跟錯愛
300+ 不會記載 曾為某政客歎息 最愛

因為66歲先至初吻

hi 招老公

好靜呀

焗死

都算勁

Hi

靜待姑娘回歸

歌哥
今日返工多野做到我暈低

姑娘welcome back

你老闆咁chur既

招老公><

肥婆

台柱

二佬，你飲多啲水排哂佢

早晨歌哥

歌哥敬老啫

男神水瓶

肥婆又嚟吹奏

我講事實咋 >< j到我損哂

你幫肥婆療下傷啦

>< 我重傷

冇圖冇真相

恭喜你搵到男朋友啦

黑洞已經成為失蹤人口

俾癡線佬吸乾哂

唔好拎啲房事出嚟講

係呀，佢哋熱戀中

你認錯人啦
我一個月前搬走左

真係好柒

真

一變四 四變十二

收皮啦

Keep得好

88

絕影

圖

認真咩

好衰牙

做咩wo

你兩個

><我乜都唔知

我無辜架

肥婆射me

禾刀系><

禾刀系四眼凌仔

.....下

殺埋你 ok?

??????

笑死

岩岩放工

返夜呀麻 食左啦

開緊冷氣

（嘿，男朋友35）從今天開始 相識當作別離

屋企太濕 搞唔掂